[勵志故事]究竟前世做左幾多好事先有咁正嘅大波妹做GF

只需要今世有錢就夠

秒

咁上世要做幾多壞事先搞到我今世咁窮

咁大一定好墮

間屋好似好大，係香港?

我愛大波妹

對波縮左水